窮撚是否唔配擁有任何嘢？

純討論
利申 户口結餘 雙位數

單位

係 除非突然上進 向社會屈服 做到出人頭地

就算向社會屈服 又有幾多個可以出人頭地

可以擁有負債

唔配有女同下一代, 其他都ok